信連登仔落單去法x砌機前的你,請停一停,入黎望一望再決定 (2)

第一個PO:

=============

是咁的
基於政府派的一萬即將開始,暑假又多返一班年輕人唔知頭唔知路想砌返部腦,最近又有位疑似受害人出PO尋求協助結果無人理兼吉哂手,唯有開開PO 勸退一下各位心郁想試既人兄們了
先旨聲明這裡純粹是一篇集合/懶人包(不排除當年開po者會被po ban圖滅口而銷聲匿跡),亦請注意此文章幅度頗長,如果你閱讀理解有點困難建議你唔洗睇.

亦再三聲明本人曾經是悠粉(start from 2016),唯獨2018開始發覺唔對路逐漸遠離連登e個類似幣少遊戲既癡線信仰,最後亦都頂唔順呢個信仰既源頭做錯咩事永遠唔會道歉只會遊花園...選擇卜9個鋪主慳左D時間幫事主好過,而且呢度D人會癲撚到幻想你係邊個

然後你仲諗住信一次連登仔去落單砌之前
認真,我唔會阻止你 都唔會話間鋪d乜 我曾經都好BUY佢既開箱,評測,甚至塔散用佢既,火牛都用佢推既,落鋪都信哂佢唔會聽SALES點
但如果你仲CARE自己D$既或者CARE 自己會唔會係下一個既,唔該,唔該,唔該,麻煩你睇哂佢,你既$或者可以消費係有更好或更有意義既地方去

===============2年前,約2018年==========
新砌電腦FPS極低...

#1
諗唔到花名
•
2 年前
今個星期揾左法記砌機，落單4日後就收到貨，而且悠二巴打態度都好好，好肯解答問題，list如下
CPU Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700K
Motherboard Gigabyte GA-Z370N-WIFI
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
Display Card GIGABYTE GEFORCE® GTX 1080 G1 GAMING 8GB GDDR5X
HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD Samsung PM961 Polaris 256GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU AcBel i90M Power Series i90M-600 600W
Case Phanteks Enthoo Evolv ITX Window Mini-ITX

PS:我仲記得鋪主係某個集中PO遠距離空宜屌9我共產黨想阻佢搵技嘉$之前,就係呢個疑似礦卡PO,WHY會講礦卡?2012~2018咪就係吹到勁行既顯示卡挖BITCOIN囉 未來x技都玩過 礦機full卡圖show 係fb... 幫襯網店? 諗清楚先啦

========原來11個月前買到水貨 5個月前比人屌究竟肯改未 WFC==========
喺法奧買到水貨cpu

PS:買行變買水，PO上黎就補償你變 水行貨，咁產品週期以外呢？2018既amd 2600 u，仲有一年保，樓主粒野可能就無保兼無得TRADE-IN了 想TRADE-IN?加多少少都唔知肯唔肯收你粒陳年貨

=================威盡連登=============
悠二召喚 - 尋晚法奧交咗部咁樣的機俾我個朋友

PS:呢單我係第一次亦係唯一一次幫樓主口幫到仲會比樓主屌返轉頭...仲癡線到追蹤到我係反送中PO度貼既ICON屈我恥笑烈士 ANYWAY,私唔私怨都好,因為成件事睇返...唔知點解硬係覺得成件事好似曲線SELL間鋪服務既局黎

========最近=========
安裝window 卡係window logo 一去不返

樓主買件畀完80$服務費 但唔包開機 (雖然上門收1機),但仲兇9樓主如果確實係樓主問題既話 要課多百幾蚊,同樣係比80蚊...相對2年前的膠爸既機箱事件得到既待遇差別簡直係天與地........
仲有行文間見樓主已經被周到想加單買WINDOW
拖左幾日都未有機,仲要搞到咁先瀨係amd 唔夾ram

===============其他花弗消息==========
HKEPC 爆料買貴價INTEL SERVER級CPU 疑似開過盒用於測試文章
呢個指控其實好嚴重,但如同上一位事主咁,佢選擇左完全唔出聲等件事凋淡其實係對佢更有利既,因為時間始終會慢慢地漸漸地沖淡我們既記憶 (GOOGLE唔到LINK出黎 有心自己搵)
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
賣顯示卡同款貴過3c 大過或等於1000hkd
單野太濕碎 已經唔記得標題名 完全搵唔返個po出黎
當年有份討論既 係紅字絲打 廿凜, 金句係: 畀多1000蚊買佢張卡係咪買佢速遞(好似唔係咁講)
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
被競爭對手飛馬電腦隔空開facebook屌壓價搶生意(事件來龍去脈係 msi b360 mortar),最後該鋪主選擇以自爆攬炒方式3c砌機界有來貨暗價賺佣作籌碼反擊飛馬壓到大家都無肉食,迫使其他營運者及招引一大批既得利益者圍攻飛馬

同樣招數,係香港冠軍身上出現過一次,但林仔唔好彩撞上既係會硬起黎既鐵板疑似挨告了
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
最近又有唔少台尻電力量火牛出事既PO
唔知咁多位瀨過野既人兄肯信 火牛係有回佣呢回事呢
==============同樣又係最近既HKEPC============

[中央處理器] i7-9700KF 溫度90度 是不是正常的

本帖最後由 11q11q11 於 2020-3-25 16:22 編輯

呢排新砌左部機

CPU: i7-9700KF
GPU: gigabyte radeon™ rx 5700 xt
散熱: cooler master masterliquid ml240r
主機版:Gigabyte GA-Z390 Aorus Elite DDR4 LGA-1151 ATX M/B
機箱: Corsair 275R Tempered Glass Mid-Tower Gaming Case White

PS:發唔發覺 幾乎條條出事LIST都有技嘉咁款

===========最近又有一單===========

有位巴就去砌完 結果就不定時定畫面/凍結,總之就係不穩
畀左80蚊服務費,豆埋上鋪結果間鋪D人係搞唔掂就HEA9大法撚丫方生算
究竟又要瀨幾多次事主問題?定又係AMD問題?SO FAR我真係唔識連登仔點解咁都可以兜
我朋友畀$去3C砌,幾年後豆返去搞,人地既服務係包埋CHECK機,最後一兩日時間就覆左我朋友出乜問題--HDD壞軌同火牛問題,究竟係連登仔雙標問題嚴重?定係網店真係咁無料到?自己諗啦

=================最後既忠告================================
＊知識唔夠、運氣唔夠就砌INTEL，普通打機I3I5I7畀＄買張靚卡絕對夠玩幾年，無咁大個春袋唔係做CODE做工程做畫則做軍事機密...就唔好跟所謂既潮流，盲目跟A出事無人無鋪頭會可憐你或幫到你＊
＊點尻人砌3300X既絕對係駐站SALES，4C8T都受，我屌你不如買返I7 7700K或者I3 10100仲爽 啦都係4C8T仲唔洗搞呢搞路又超頻又上水冷又要夾RAM咁鬼煩添＊
＊砌機我只支持DIY、T記、SE、邪都同中央田 ＊
＊AMD 4000系同30系N卡就出，大家睇路

同場加映

I3 9100F VS 3950X (相差10倍價錢、FPS平均只差幾十張)
買AMD買未來(X
付費測試員(✓

利申:曾經崇拜過一個人會盡心盡力為他人著想,然後忽然係一個夜晚裡紮9醒左,你既網友同你講我畀佢水撚左去砌1600+A320+2400MHZ x1 8gb ram+1050(+ti?) 收左6000蚊仲要無SSD,原來係我太年輕還會相信人性本善,或者深信他們會像以色列商人般心裡會有一個自己的家鄉

利申2:我記得既都係咁多，有錯歡迎講邊粒字錯左，睇唔明就唔好明，前前後後八單野歡迎加單，係咁多受害人心目中算好定唔好我唔知了，世間搵食難我點都明，希望佢今後搵食之前做返好佢本份啦

利申3:我見第一個PO好多人叫我同佢對質,查實我真係無野同佢好講,而且亦無任何利益關係,真
心單純睇唔過眼條友做盡幣少行徑都可以生存到實在太離譜,你地想睇罵戰,睇人互片或睇邊個贏邊個輸,真係搞錯哂啦呢度真係懶人包場,有時間就幫下新手啦

利申4: PO一有位人兄咁留言 SO FAR真係唔識點畀反應,如果連仔做野既,我覺得硬件台封哂都唔掂

歡迎瀨過野或開PO無人理既事主留言
差少少寫到一樓爆字數

Ching 我想學graphic design 想砌機
請出椒please

唔熟呢D

飛馬打手刁民丁

主要想用ai autocad ps rhinos sketchup lumion
其實想好貪心玩埋cinima 4D 佢嘅free trail好抵玩

怕煩就INTEL 10600K 唔怕煩就3600/3700X
太PRO我唔得,我淨係識組裝同玩遊戲,畫圖3D建模玩埋直播VTB我識既全部清一色用INTEL

我係見到呢堆軟件想學 咋 我 beginner 都唔係

咁預祝巴你既夢想同工作 闖出一片天

利申返 砌左97K 得CITIESKYLINE係食得盡粒U

要靠曬巴打幫我打個好基礎

咁當你1萬BUG

ntel Core i5-10600K 6核12線程 Box (不含散熱器)
1
$2289

Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 16GB (16GB X1)
2
$1200

Samsung 三星 970 EVO Plus 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
1
$1540

ASUS 華碩 ROG STRIX Z490-E GAMING ATX 主機板
1
$2699
$2499

ASUS 華碩 DUAL-RTX2070S-O8G-EVO RTX 2070 SUPER 8GB OC Edition 顯示卡
1
$4799

ASUS 華碩 ROG-STRIX-650G 650W 80Plus Gold 金牌 全模組 火牛 (10年保)
1
$880

ASUS 華碩 TUF Gaming GT301 ATX機箱
1
$799
$699

SCYTHE 鐮刀 風魔 弍 FUMA2 風冷散熱器
1
$459
小計
$14365

RAM 可以改8X2 轉平好多既RAM 大概500都有8X2 (3200MHZ),千其唔好要ADATA,盞幫法X ADATA 走貨
SSD 可以考慮轉A2000 500GB 就500零蚊到
HDD 就一係WD 1TB 或HGST4TB 其他2TB 3TB都偏伏
除非你唔去T砌,先再考慮轉MSI底板或顯示卡 華石件係靚但價錢都好靚同埋機箱唔去T可以轉其他箱,隻ARGB認真柒到無朋友

T記間鋪做緊4件華石就全機減1000
但間野無10600K 得10700K 查實好難推,呢條LIST個間又畀人插送中,真係無得間就去3C砌10600K啦

display card 我想揀corsair
ram 想32

咁都有 (2)

想平RAM就海外買
卡得MSI ASUS 同藍寶叫正常

啱look完amazon 好似差不多

中資newegg

amazon係中？

newegg係

黎到香港都有機用順豐
要睇seller出貨位置

Google Search 「Puget System」

建議你先Google左用緊既軟件食CPU / GPU多

好

oh no

多謝Ching 詳細解說

T記仲有少量AMD貨 仲要減一千蚊
不過上次個list 既2070 super冇貨
轉左另外一款貴一百only 幾抵

咁你落左未

我聽日再過帳
不過隔離po唔知點解砌機個個都用法_砌
佢澄清左好似都ok?
最重點T記吸引係因為-1000同仲有AMD貨
呢下幾抵讚
另外問吓window OEM真係有平貨？

去個間瀨嘢咪唔好喊
Win10 oem不嬲呃新手
德國key平到你笑

有冇推介 989 原價好貴

Ebay
屠佬

樓主 新手想砌機 想用減一千個優惠
乜都唔識左問右問朋友整左條咁既list
部機主要係用黎畫圖 用ps 嗰類軟件就夠 唔洗畫3d
打機就玩下lol 唔洗玩咩大作
想請問呢個list有冇咩問題底者可以改善

D Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD$299

Kingston HyperX FURY DDR4 3200MHz 16GB (2x8) CL16$699

AMD RYZEN R5 3600X 3.8GHz 32M L3 6 Core 12 Thread 95W AM4$1750

Kingston A2000 1TB PCIe NVMe M.2 SSD$1029

ASUS TUF Gaming GT301 ARGB ATX Case$699

Asus ROG STRIX B550-F GAMING (WI-FI) ATX$1799

ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 2060 Advanced edition 6GB GDDR6$2999

be quiet DARK ROCK 4 CPU Fan Cooler$599

ASUS VG248QG Gaming Monitor - 24”, Full HD, 0.5ms*, 165Hz(overclockable),G-SYNC Compatible, Adaptive-Sync$2099

Asus ROG STRIX 550W 80 Plus Gold Fully modular PSU$689

大致上無乜
係都要雞蛋挑骨頭既話
用3600，geild幻影黑，螢幕轉中資aoc或benq應該可以再壓低少少支出

同埋我心理關口上b450印象中官方公佈相容4000系只係少pcie4.0，同埋貪靚電容就唔洗郁板，牛就盡量650當然可以唔洗加

你fd同你一定關係好好起ma你會聽書

邊個同你講b450一定支援4000

amd官方一早回覆 support

bios 唔夠位呀

beta
amd 話support
但板廠唔夠位寫哂咁多代落bios

唔夠位會cut左舊CPU bios support

留意文章有提及

好明顯唔係塊塊都上到
D低階板應該冇份

而家都有板出左32mb rom版本既底板 果D一定有位

窮人不嬲陰公
A320 b350 x370個d都未出聲

你明我幾乎成日提好在2017無跟風砌amd既講法就好啦

同客服講扣一千都未覆明明一開始其他要求嗰到都寫咗了

佢客服係覆得幾慢下

CAP低 走數唔好放過佢

油耳家族?

拿 咪盲反 油耳cs我係覺得覆得幾快嘅
佢個人聲稱會同個客深夜talk其他過咗收工時間就話知你

新手留名 最近都心郁郁想砌機 但真係唔熟 爬幾個po 都唔知去邊間砌好
唯有jj插沙 希望大佬們出招 利申：萬5 budget
希望可以1機多工 冇信仰 希望可以捱到3-5年
希望大佬們賜list 同推介

有時假日佢個客服都會覆機

10700K

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDDWD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD$299
1
Noctua NH-D15SNoctua NH-D15S$610
1
Kingston HyperX FURY DDR4 3200MHz 16GB (2x8) CL16Kingston HyperX FURY DDR4 3200MHz 16GB (2x8) CL16$699
1
Samsung SSD 970 EVO Plus NVMe M.2 1TBSamsung SSD 970 EVO Plus NVMe M.2 1TB$1640
1
ASUS ROG Strix GeForce RTX 2070 SUPER OC 8GB GDDR6ASUS ROG Strix GeForce RTX 2070 SUPER OC 8GB GDDR6$4970
1
ASUS ROG Strix 650W 80 PLUS® Gold Fully ModularASUS ROG Strix 650W 80 PLUS® Gold Fully Modular$899
1
ASUS TUF Gaming GT301 ARGB ATX CaseASUS TUF Gaming GT301 ARGB ATX Case$699
1
Asus ROG STRIX Z490-E GAMING ATXAsus ROG STRIX Z490-E GAMING ATX$2520
1
Intel® Core™ i7-10700K 3.80 GHz 8Cores 16 Threads 16M Cache ProcessorIntel® Core™ i7-10700K 3.80 GHz 8Cores 16 Threads 16M Cache Processor$3155
1
總額: $15571

落單前問客服有-1000 實際14571

比左錢要通常砌幾耐

Q06: 如果我今天訂貨， 幾時會送貨？
A06: 香港終端免費送貨為1-5個工作天， 只需加$30就可3個工作天內送達， 加$150可一個工作天送達。可在 這裡 了解更多！

佢分送貨同入箱時間，你加150可能真係一日送但入幾日箱，因為我選左特快

新手想請教砌機LIST
幫手睇下 主要打機用GTA5 RAINBOW6 咁樣做唔做到 預6-7K砌

單條16gb ram做乜。。。

係多定少左 我真心唔識..朋友幫我設計條LIST

落返8x2 除非後加16x1

B450-f轉左B550-F
俾多左400 希望之後轉3950x好啲

雖然爭唔係好遠，用盡兩條通道效率高啲
咁樣就睇得出你個朋友都冇乜料到

唔該晒巴打既解釋 多謝

陰公
捧t記捧到出哂面仲屈我推人去飛x

無謂同啲怨婦嘈你見到千早狗就應該出翻黎啦

千早狗是啥

好彩早落單

3950

我FD落唔切慢左
早知唔咁揚

望左陣
查實真係唔係好明高登既傳統

除左癡線同亂咬人...就真係咁?

仲有硬件台台主黎癡線同亂咬人仲唔夠?係咁啦

下唔撚係掛 錢都比撚埋，搞啲咁既野

咁依家砌機去邊間砌好??
AMD係咪有排都翻唔到貨?

自己買料砌最好
amd 網購仲叫有個期送上門

樓主見到優惠一出po就攪到咁 連登仔燈死埋清泉

去返官網訂？
自己砌都好🤧🤧
出面好似間間都好忙

貪字得個貧，下次唔慳個一千幾百

amazon la 送上門 幾十蚊運費唔洗出去周街搵

等番一頭半個月 咁熱情都無曬

退錢阿 仆街

OT砌緊機 退錢都未必咁快

FOR ME

訂左 不過差CPU先齊貨
要月中月尾先有成部機送

你又知幾時送貨？

上去幫手砌

一日有其他腦場sales/油耳sales喺硬件台都唔該推爆呢個po
話說有個comment幾有趣

支持

點睇油耳仲平行時空緊推adata

ssd 不了 data 冇左冇得restore 返
ram 都叫可以一換一

布甸狗

你有你瀨嘢 佢有佢賺

你瀨唔瀨野佢都賺

而家強仔仲有得立即一換一?

悠二先係聯強代理

悠二果d 上門拎去試到有問題就一換一了

上次壞卡我都係講聲壞咩就畀張全新我

幾時踢走強仔自立?
上到代理個level 就唔洗係連登玩泥沙

Your time so fking free...
Sor, I think I fking myself

代乜柒理...
根本就係主要來貨源，入得夠多，回佣又夠厚姐...

生意佬10個8個都係個類人架啦
利益行先，理0你點諗
成本都係來貨暗貨同派多些少人講服務好，耍幾句冧博人唔識，有水魚黎走多幾轉夠舒服囉

如果唔係2018有台灣人爆料技x礦難後開始玩存貨殺價，香港呢邊企硬個價博更多回佣
老實講我呢d蟻民得鬼閒知咁多野仲屌佢條條list都瘋推技x 咩，好似係度爆完人地新聞佢先肯開始靜靜雞改咁d list，我唔記得咁清楚了

做代理邊有咁易
要有倉 又要同零售傾賣幾多

呢樣真

Keep up

唔知幾時會收到送貨通知呢 第三日了

去問下啦

問緊了

三日就想送貨 少年你太年輕了

寫1-5日 會唔會5日都未得

？

法奧mode

終於出貨啦 巧感動

記得開箱

買咗咩?係咪amd cpu?有啦咩?

Po主上次推個ASUS砌機list
3600 CPU有貨

今日無野做問下t記cpu到未
點知佢突然問我聽日送貨得唔得

某啲人仲話你燈死咗收貨啦依家

知我好就得
記得開箱
有緣係steam互片

你要睇咩開箱先 我見佢送黎係一部機
同埋啲包裝盒 你要睇機？

開機 同埋個機樣

頂 原來我接駁唔到我mon
想問下巴打有冇呢類係呢個插頭一邊
另一邊係HTML既插頭
如果唔係我要買新mon

買轉插

買條hdmi 轉dvi 定dvi轉hdmi 頂我自己都好亂

我個mon要DVI
DVI轉HTMI差唔多 不過淨係見到Amazon有
同埋個機箱太大要打橫放了

深水大爆發緊，網購算啦

買左了
但係Htmi顯示卡去連接個dvi插頭mon
但係個mon都冇反應 點搞

影黎睇下

No signal

Mon插頭位

3600無內顯
你WRONG HOLE

插呢D閪窿先岩

大概係邊個位 我搵唔太到

你插左係底板(垂直個排)

機箱PCI位就如圖咁
幾條橫橫地既槽
梗有一兩個位突左上面個D插口位出黎

多謝巴打
不過係BIOS畫面

你有無買OEM WIN 無就佢唔會包埋畀你 (應該)

就咁睇你情況應該係差WINDOW
有無USB 手指?有就搵部腦DOWN個WIN7 燒碌TOOL 去W$度DOWN隻WIN10 ISO 燒入去隻USB 再隊落部機度入返黎呢度SET BOOT USB先再裝WIN10就得

燒錄TOOL

WIN10 ISO

如果你無腦用
就去網吧做啦

已經唔反油耳油耳宜家裝埋試用版windows俾你

內置木馬+預設PIN CODE

今次上唔到網 係咪因為冇網絡介面卡？

咩ISP 去到上網未必幫到你

我係網上行

同埋完全唔知咩事

逐樣試
或者上塊板個官網DOWN個 LAN DRIVER試

咁肯定DRIVER問題

但係條線同個WiFi 又唔見有問題wo
我同其他電腦網絡介面卡比較左
我呢個係少左一樣野

前2日先去完黃金, 仆街了

我都係收到風 15XX左右既廢老有去個區食野兼賭$

照計應該係LAN有D問題 你試下DOWN官方個DRIVER先

你指intel個驅動程式？

唔記得係咪B450F 跟返你塊板個CORE

搞唔搞掂

搞掂
不過開steam discord呢類都黑屏
唔知咩事 好多問題
Steam係有時襟下其他嘢 又突然閃退

應該行緊PBO 超左頻
試下熄左佢手動超
呢D我幫唔到手,我INTEL

咩spec?

我原來拉高左3600Mhz
呢家冇事了 原來我燒緊CPU

你指咩？

仲未得 係好左少少咋
點熄超頻
同埋顯卡唔係2070 super既？

你部電腦囉

BTW 但係唔知點解冇左HDD 同埋顯示卡問題

HDD要WINDOWS 入面界個容量出黎

你張卡似係無裝DRIVER

燒下ram先 睇下啲溫度

機已收 不過ssd裝咗喺display card下面嗰個slot雖然影響唔大 但.....

無散熱器
唔反油耳了?

我叫佢唔好裝我自己換散熱膏 油耳實在太好

5X度熱唔死

熱都係其次 點解有條slot係cpu直連唔用

就佢手

我印象有個人玩amd又係砌slot2先
唔係油耳
你小小心

T記買?

係啊

真係刁民丁推邊間衰邊間
好心收山啦

馬哥唔好咁

講下笑姐
其實就好小事，不過低級錯誤咁解
好過唔插sata線，側板閂唔埋呢啲啦

可能驚布甸淋散熱膏會漏落去呢

利申 唧tf8試過好在m2裝左工字金屬外殼

我discord同AMD驅動程式
呢類仲係開唔到
搞左成日了

Dis唔知
但amd裝咩

因為我想裝OBS 但係又係有問題
我見好似又關佢事 所以裝埋 但又唔得

obs太amd我幫唔到手
Discord 係咪會freeze ?

裝唔到就可能呢個
Amd 極專門向既 就要靠jack巴

我咁啱就係睇緊
Discord唔到模擬器又唔得
真係好關AMD事？

CPU點會搞到discord出事
有冇用過腦？

唔好咁激動
我指個obs...我連機都無玩過又點知obs點整d野
查實我咁岩一齊回應，點建你成日都會兩樣野撈埋一齊黎諗

Dis 我無用純餵狗睇
你個obs我更加睇唔明，因為我無玩過ryzen 基本野裝機 pbo 超頻都或者得，我釣到jack巴了，你問下佢obs

補返link
餵狗全部比係gpu 同 set steaming
intel人真係睇到r哂頭

其實最重點淨係想問下
點解會有啲程式會閃退同埋開唔到姐
我可能自己開左超頻所以咁 我可能唔知
如果真係 我唔識點熄 留名求救

試左入bios 熄左pbo未
我淨係記得3600 1.375v 4000mhz係最穩
利申返有fd用

4.0 1.375v
太大電了

人地驚縮肛掛
Btw 幫下毅進啦 Obs 你答唔答到佢 佢好似話連裝都唔得，睇怕係卡左pbo呢parts既機率都應該幾高下?後續裝到都要靠你教set數據

Zen2 1.35v之後 温度會失控

我裝到 不過中途crash左姐
先諗緊關唔關咩事 咩都唔得

試下入bios 熄左pbo先
再試jack巴個v數

送佛送到西
入面有講pbo係咩
P.b.o.
O係over乜個個
熄左佢 再入win睇下仲有無

然後搞掂就拿拿臨問jack 巴obs點set
Obs真心唔識咩黎

我諗我要轉mon啦 我成個螢幕冇信號
今次又冇插錯位

其實我講清楚啲 我今日開到但係未開之前
我搞咗BIOS啲嘢 之後就No signal

之前你話要既機嘅架構
最主要有五把塔散

蚊水銀電試下
你真係初哥到amd同你水土不服咁

買dvi轉hdmi adapter

佢應該買左啦
似係卡死左係超頻呢part

佢之前po bios圖應該係開左pbo
Xmp埋
都係等佢蚊水銀電行預設左先

應該唔係面黑，單純真係新手掛

giga B550M AORUS ELITE
油耳推依塊係未想害人
連B450M ELITE都打唔過

我買左啦
不過唔知咩事姐 個最主要原因
有啲會閃退 下steam下載緊會自動熄
同埋 冇顯示到畫面

試左行預設未

其實會唔會係rog牛子龍任務

未得呀 呢家我要解決左個畫面問題先
之後先再行BIO預設

唔好咒人
我估中左幾次毅進既問題
華石唔會似技X既
一定唔會...除非...

正常個MON無咩理由會無訊號
你插實左未

叫你蚊舊機張卡試又好似整鬼你咁

一係試下第2條線 或插第2個HOLE
個茫斷估係舊機繼續沿用,如果舊機本身無事反而新機用就有問題,一係張新卡本身有問題

兩邊真係插實哂啦
不過真係detect 唔到
可能我張display card問題？ 我試吓重插

蚊卡就唔好了
試多日唔得 用7日退服務 打去T記話你咁樣
似係隻牛有問題

第二個hole試過 線又試過連另一個htmi mon
不過都唔得
張display card 真係好有嫌疑

喺t記砌咁多問題都係翻去搵油耳了

油耳giga打手

打去T記講啦 叫佢試返咩問題

即刻跛燒板搵油二換會唔會俾代理彈呢

係EPC gp迎排有post話即刻跛板燒咗, 鋪頭同佢拎上去換, 跟住話人為唔整

有無LINK 想入PO頭

BTW如果堅
我覺得油耳做聯強做到咁行都係為搵著數,始終聯強朵不嬲臭絕港九
係得連登仔吹到佢神 入貨量大到好似做埋代理...似乎真係燈大左

個po del咗

七喜人留名

真係七喜SIR本人?

t記個邊點

等聽日先覆 今日未有

望你早日搞掂

今晚直接帶上去check

7日包上門...T記...

睇真啲

上次有個新入A屎坑既中左ADATA 伏先搵到中田搞
T記難道要...

幫緊你 幫緊你

帶到上去講個問題同埋檢查 係咪
要隔之後七日後先有通知

ng g 快既應該隔日

上左去了 佢話最主要可能關CPU ram 底版事
幾日之後先有

估唔到你咁神運抽中獲氣u

咁樣

炒板機率都幾大

搞掂未

先過一日 你預星期四先有啦
咁樣可能真係完全關底版事
又閃退又冇信號

我大華石點會出事

CPU ram 底版 你覺得邊個問題係最有可能

CPU

rog牛子龍任務1:1.2

係屠寶個PO講過下

JD 限時 B550 ELITE 599人仔..
根據法X曾經賣過2600水貨U既先例
我地偉大既連仔到今日都仲未撚BAN哂呢間 好想同海關交流既網店...

唔知道最近成日見到既3600+ ELITE B550 + ADATA 問題D10 RAM
會唔會又滲咁D水行貨出街呢?

GIGABYTE B550 AORUS ELITE
(PCIe 4.0 x16 Slot, Dual PCIe 4.0/3.0 x4 M.2 with Thermal Guard)
成為第一位評分的人

HK$1,350-1,450行貨

一塊599人仔 當650$HKD,運費當50$
一件1250 賣返出去 已經淨賺550
利申返 唔熟中國野 香港海關見到大批貨掃落黎應該絕對會禁住唔畀落黎
忍左幾日先PO出黎....希望有買過既自己睇路啦

成個連登都俾你帶風向帶到屌油耳了
話說你quote錯咗價錢 圖個張matx黎係賣緊$899

過哂鐘啦 7月20開始,2日時間夠畀班網店同hkepc佬掃哂啦(睇過下jd 好多都唔運香港啦)
唔通一早係度唱通街叫人用屠寶咩

atx板本身就貴matx板3舊人仔
咁都可以比，咁所有賣atx板嘅鋪頭都係食水深

講緊細板599你同我講大板

驗眼啦屌你老母

我意思係 B550M Aorus Elite
香港:$899
淘寶:$599
你上面嗰個係B550無M Aorus Elite
HK$1,350-1,450行貨

屌 布甸講得我岩
放錯e price link

sorry

又畀技x後入左一回

更正
一塊板都賺緊你200$

sor
我唔like 技嘉 無睇清楚分別
原來有大細板

sor

B550 atx 同 matx elite io&供電好唔同

積巴都黎補我刀
我前幾日睇都唔明 elite 做乜比人屌 廢左
小追新野果然就outdate左

其實牙石都有呢啲走M嘅板

唔睇丫唔想知丫

企硬做煙民

B460M tuf & B460 tuf表示

10代版好靚好想換z490 edge ac既我:

可唔可以問你砌機LSIT?
2萬蚊內 想砌Jonsbo A4 Ver1.1機箱 有咩好建議?

ITX 貴WO
同埋AMD 4000系都就出
怕煩就INTEL

sff case請考慮下cpu & gpu tdp

呢個唔係上intel就冇事

不如nr200
支那箱不了

你幫下佢手啦 唔幫佢出番硬件台就俾啲sales水㗎啦

煲緊機
你見我尋日柒正塊板都知我停左係z490大板既追新度啦

玩唔玩4k mon，有無話想連芒都換定本身已經有唔洗換?
得玩驚?無咩特別需求?

Mon再諗緊 應該都2k以上 因為啲人話4kmon 要27寸以上？我都諗諗啲位
暫時得隻EIzo2332頂住
皆因而家部腦係十年前產物咁制cpu i7 2600 GPU XFX HD5770 中途有升級過SSD所以仲捱到下
但而家連睇YouTube 都lag機所以想黎個大升級 十幾年換一部腦唔過份啦 所以想揼本啲

咁你係用黎打機定係其他用途 想amd/intel,塔散/水冷,rgb?
盡量幫下你

中量打機 會搵返啲大作玩下 玩咩類型唔係好答到你 我得部PS3 玩GTA5個啲 無買PS4同唔會買PS5 個期如果有咩好玩就想睇下有無PC版就用電腦玩咁囉 間中剪片 我剪片係剪啲去5日-7日旅行嘅片幾百條細片剪成一條 想預覽邊剪邊睇都完全唔lag

AMD CPU而家好似大路啲 之前用過intel 所以今次想用AMD
GPU 之前A卡 而家想試N卡
之前試過塔散 今次想試水冷 但水冷會唔會多問題啲？
RGB都想要 但想要可以控制個啲 因為我舊個部無我控制 所以有時想熄都熄唔到
機箱而家先係最煩惱 限制高度45cm 因為擺上面 所以個開機掣想就手啲 舉手就開到
如果真係解決唔到機箱問題 唯有將電腦枱鋸短4cm? 49cm就大部分ATX機箱都擺到？之後用之前巴打提及嘅用鍵盤開機方法？

你打橫放 高45應該唔洗itx啊
如果係node202 rvz03 呢類型嘅打橫放嘅機箱又得唔得？

限高45 大量matx 少量atx 都放到
front io係機頂會唔會好唔方便
?

都係幾唔方便架 所以爬過文有幾隻機箱
Jonsbo RM3 UMX3 matx 好似幾ok?
Itx好多人話散熱唔好
Lian Li TU150 呢個都有人推薦 佢都算矮 舉手應該勉強掂到開機掣嘅

佢話幫我reset左BIOS就冇問題
可以帶埋Windows key過去

根據你要的a4箱
無加咩rgb 因為唔識
箱底加兩把f12 進風
240冷排向上排風
加埋turbo evo 80s 排風

\

叫左你蚊水銀電唔聽

打機就煙屌啦..你睇毅進搞成個星期...原來基本功都未得
玩得2K4K查實都係卡係個GPU到,E+4K MON出面都係2000幾有交易
如果強求ITX ....睇返你又想搞埋剪片咁就真係試下AMD無紡 但講明當比定你心理準備係點搞都好都係ITX+AMD係COMBO級熱

功夫熊貓條LIST係OK
我唯一想佢改做SLIVERSTONE隻SFX火牛,當然CORSAIR SF唔係唔得,不過之前有D獲氣咁,去埋T記佢條LIST底玩

itx本身預你上低tdp cpu&gpu 唔係預你上高tdp level 如果果個箱冇位散熱都唔會建議上R9 I9 CPU了

9代個陣已經聽厭 呢D 懶係專業既名詞
吹到97K 12水壓唔住 癲到99K核熔爐 到後黎D人照塞根本都無問題 除左導9人去AMD 就係INTEL原罪咁款

你無限LOOP TDP 數據打飛機 咁都係代表唔到AMD 7NM積熱問題,亦都無人癲到要上3950 TR4或者今代既10900K隊ITX既

itx原意係玩低功耗 你上高功耗產品 處理散熱先頭痛

你同D癲佬嘴TDP啦,其他論壇大把呢D人,而且我不嬲都ATX個邊
我都係講事實姐
9代INTEL 個陣睇住D A粉吹到癲

但回應返咩鬼TDP 唔岩ITX論
有人鐘意ITX塞99K 行預設 今代鐘意10900K行4.5
亦有人3900X 塞ITX
始終人地屋企細但有錢....你點解要迫人

啲tdp數字根本亂寫 尤其intel
22nm i3-4330 2c4t:54W
14nm i3-9100 4c4t:65W
14nm i9-9900k 8c16t:95W

用起黎兩邊都熱架啦

多數咁多位巴打俾意見我
既然巴打又驚我散熱唔好 另一位又砌開ATX
咁可唔可以執多條ATX我參考下？
考慮下要鋸短電腦枱

咩意思

多謝先啱

你要多D學電腦野了

我玩吸塵機ATX
用FOCUS G機箱
玻璃箱就純玩燈先突出到光效,無光污需求就優先考慮透風設計啦

ATX吸風勁既 對散熱好好
而且 ATX既底版相對便宜過ITX好多

咁ATX嘅LIST應該點砌?

換塊atx板 機箱轉atx 塔散有錢再追無就唔洗特別洗大錢搞 貪得意可能水冷不過都係哂錢

想慳錢換埋mon既
去t記有4件asus -1000
你跟返功夫個list1萬6左右
改返b550 strix
Asus 機箱
Asus 650w psu
Asus gpu
4k 玩幾年

啱啱上FB睇個優惠20號完咗

搵下仲有無買埋wd ssd 就免砌機費既鋪?

即刻趿, 不了

一塊係B550M elite
一塊係B550 elite 黎

佢個優惠組合水人買個塊係B550M電子垃圾黎
B550 elite更加唔會買 同價位買 tomahawk Tuf 好過

好似都完埋$80雞自己砌囉又唔會有鑊氣啦 又唔會頂蓋又唔會暴力運輸

毅進

趁未開驚執一執畀你
CPU

AMD RYZEN R7 3700X 3.6GHz 32M L3 8 Core 16 Thread 65W AM4
$2450 SALES
$2750
主機板

MSI MAG B550 TOMAHAWK ATX
$1310
顯示卡

MSI GeForce RTX 2080 SUPER GAMING X TRIO
$6399 SALES
$6899
RAM

KLEVV BOLT X Series DDR4 1x16GB 3200Mhz CL16
$600

KLEVV BOLT X Series DDR4 1x16GB 3200Mhz CL16
$600
火牛

Seasonic Focus Plus GX750 750W 80 Plus Gold Full Modular
$940
HDD

WD 3.5" Enterprise Ultrastar HC310 4TB SATA HDD
$1099 SALES
$1275
SSD

Samsung SSD 970 EVO Plus NVMe M.2 1TB
$1640 SALES
$1720
機箱

Fractal Design Focus G ATX - Black
$390
光碟機

搜索/加入光碟機
散熱

GELID PHANTOM BLACK Cpu cooler 幻影黑
$399
無線上網卡

搜索/加入無線上網卡
顯示器

搜索/加入顯示器
鍵盤/滑鼠/遊戲手制

搜索/加入鍵盤/滑鼠/遊戲手制
軟件

搜索/加入軟件

服務:
上門收機服務 （30日） - $0
產品: $15827
砌機: $80
總額: $15907

T記料有些少貴,唔知黃金貴D定平D 但我睇到隻HDD 出面800幾佢賣1099就....利申用緊 幾快同好靜,絕對值成千呢個價,SSD就 你預三叔最穩陣安全
見網友推MSI 就照禁 目測B550板..好既好似得MSI 同ASUS,其他要靠人補資料了
SEASONIC 牛間T記無650W,如果你想慳少少可以落場買個650W,代替牛可以選ASUS STRIX 650W 或RM650W 當然S記最好啦
機箱就我個人喜好啦,FOCUS G 我都用緊,當初買有少少嫌既地方係有唔少窿位輔助入塵,最後解決辦法係上膠紙封窿仔,同埋換哂D扇 E+變左做好勁既空氣淨化機,如果你介意定期洗面板既,換玻璃箱會好D但我唔建議,一來玻璃入風位少,二來爆玻璃麻鬼煩
去到散熱就純粹貪平,而且AMD 7NM積熱問題,你畀幾多錢都係哂9氣,倒不如買個好似FOCUS G 既通風箱令入面散熱更好可能仲有得諗
====================當你玩1080P啦============================
CPU

AMD RYZEN R9 3900X 3.8GHz 64M L3 12 Core 24 Thread 105W AM4 (缺貨中)
$3850 SALES
$4099
主機板

MSI MPG X570 GAMING EDGE WIFI ATX
$1799 SALES
$1899
顯示卡

MSI GeForce RTX 2080 SUPER GAMING X TRIO
$6399 SALES
$6899
RAM

Kingston HyperX FURY DDR4 3200MHz 32GB (2x16) CL16
$1199 SALES
$1320
火牛

Seasonic Focus Plus GX750 750W 80 Plus Gold Full Modular
$940
HDD

WD 3.5" Enterprise Ultrastar HC310 4TB SATA HDD
$1099 SALES
$1275
SSD

Samsung SSD 970 EVO Plus NVMe M.2 1TB
$1640 SALES
$1720

Kingston A2000 1TB PCIe NVMe M.2 SSD
$1029 SALES
$1160
機箱

Fractal Design Focus G ATX - Black
$390
光碟機

搜索/加入光碟機
散熱

Noctua NH-D15S
$610
無線上網卡

搜索/加入無線上網卡
顯示器

搜索/加入顯示器
鍵盤/滑鼠/遊戲手制

搜索/加入鍵盤/滑鼠/遊戲手制
軟件

搜索/加入軟件

服務:
上門收機服務 （30日） - $0
產品: $18955
砌機: $80
總額: $19035

NEWEGG/AMAZON有64GB RAM賣 一鋪過訂對RAM返黎,唔洗煩香港RAM價特貴兼且又要插4條行唔盡MHZ既問題,而且2萬BUIGET岩岩好就谷得爆部野佢

=====================================================
比埋INTEL你 我個人見你話轉檔都玩埋,咁就都係個句,畀2000幾3000買個4K MON就唔洗理INTEL係1080P既優勢

Intel® Core™ i7-10700K 3.80 GHz 8Cores 16 Threads 16M Cache Processor
$2999
主機板

MSI MPG Z490 GAMING EDGE WIFI ATX
$1799
顯示卡

MSI GeForce RTX 2080 SUPER GAMING X TRIO
$6399 SALES
$6899
RAM

KLEVV BOLT X Series DDR4 1x16GB 3200Mhz CL16
$600

KLEVV BOLT X Series DDR4 1x16GB 3200Mhz CL16
$600
火牛

Seasonic Focus Plus GX750 750W 80 Plus Gold Full Modular
$940
HDD

WD 3.5" Enterprise Ultrastar HC310 4TB SATA HDD
$1099 SALES
$1275
SSD

Samsung SSD 970 EVO Plus NVMe M.2 1TB
$1640 SALES
$1720
機箱

Fractal Design Focus G ATX - Black
$390
光碟機

搜索/加入光碟機
散熱

GELID PHANTOM BLACK Cpu cooler 幻影黑
$399
無線上網卡

搜索/加入無線上網卡
顯示器

搜索/加入顯示器
鍵盤/滑鼠/遊戲手制

搜索/加入鍵盤/滑鼠/遊戲手制
軟件

搜索/加入軟件

服務:
上門收機服務 （30日） - $0
產品: $16865
砌機: $80
總額: $16945

最後都係個句如果你最後選擇落場執,但我建議唔好住啦,深水始終大爆發緊識得有仆街永世唔戴罩係個頭蒲開,而且早幾日已經入撚左深切

有無兄弟仲有其他建議畀佢就出手啦

依家啲hdd好似有分smr同cmr 見se前幾日介紹wd紅4tb唔係smr應該會好啲？
ssd 我會用pm981a 只係oem版嘅evo或者a2000都ok
x570 gaming edge就3900x level 就上aorus pro/rog e/unify/ace啦 全力谷vrm 唔洗io上b550 aorus master/rog e都得
機箱就唔係話focus g唔好 係幾皮嘢用個4舊嘅箱裝
kelvv djr ok la 好似有個屌喇叭送 或者cruical都得

非常感激你呀 有啲頭緒啦

隻HDD係 HGST產線 當然搵返WD HGST最穩陣
X570我唔信,Z390個邊連99K都上到5.0
NO GIGA IS MUST

機箱真係除左DIY時唔就手
但用完空氣都好正
390買舊鐵 但買風扇我洗左近500$

最衰你遲左砌
唔係20K 真心可以省1000

嘩 送番屋企留下
今次唔搞BIOS啦

有冇win10包埋word excel呢啲
1000蚊以下

EBAY/屠

原來我怪錯咗t記 條ssd裝下面係因為有散熱甲
b550m tuf wifi黎

維修哥仔塞左幾錢畀你

佢叫我喺連登做pr唱番油耳就ok

維修哥仔:你兩個仆街抹黑我

裝唔到無線WiFi USB
又冇CD入 安裝唔到驅動程式

你塊咩版 洗太後唔記得係咪strix f

B550-F Gaming

Usb隊前板唔得就吉屎眼
上官網down driver

我入到USB 但係好似要CD
down 完driver啱啱突然個mon閃下閃下
呢家又冇事 勁驚

你係咪b550f 無wifi當左做有wifi

你睇下蘿友有無官網個兩粒金色野同天線

無wifi版係咁

我係冇WiFi版

咁裝唔到正常啦

利申 以為新手個陣都唔識
要有個兩碌wifi你先做到藍芽個d野

正常無wifi既底板 你要另外加wifi卡插落pci槽先有無線上網功能
你有wifi需要做咩當初唔間有wifi版

Uninstall 返個driver啦

Micro ATX連埋入面d野坐飛機難唔難

我steam都仲係每隔15分鐘自己熄咗
Window10 Bug?

應該難
仲要蚊水銀電

你係咪down緊野?或者自我更新緊?
Google見好似有同類，down完就自動關

其實唔係成日 不過download 過夜途中
佢自動熄左steam 一時時

姐係window 10 2004版本 本身有呢啲問題？

試1909?
我都仲係1909但聽你講完似係自動UPDATE問題
因為佢間唔屎就會有更新

呢個年代仲砌乜鬼機

lumion, autoCAD/Revit 係architecture, interior/exterior design嗰啲唔係graphic design而係spatial design...

rhinos係nurbs modeling，用喺product design

lumion係你list出嚟最食cpu gpu ram嘅software

photoshop最少16GB Ram，同埋有GPU acceleration

你睇吓自己想學graphic design 定3d modeling/rendering 先

both

自己Google puget systems 可以幫到你

多謝指教

唔好咁GREEDY

話說用外置CD Rom入CD
download 無線驅動程式
都可以照用USB接收器上網？
可以唔洗屎忽個位用無線卡？
同埋經過今次唔知係咪AMD問題之後
我下次轉底版同CPU係咪都係用番intel好啲

要加插 wifi card

有冇咩牌子推介 真係要買番張
反正都算平

新手一問： 技嘉display 係無咁好定點？ 之前聽人講都係個三個牌子是旦買

個list 係以前同事俾我的， 都有兩年幾， 好間唔中開機會無反應，通常都係蚊晒d 線、ram 再插過等一陣先開到

P.S 唔好屌我用大陸軟件 以前dl 落用來試分數

你係想電腦用d咩
查實router 會好用好多

Wifi card 你要靠google了幫你唔到

偷料 bios差 vrm雞 回佣高sales一定入list清 印象中技x最衰就係一卡唔同version，但佢係產品名後面(rev.幾)

你可以虧牛
又有可能條芒線虧
亦有可能張卡個接口脫焊 或氧化或接觸不良

後面兩樣試左先
再埋牛都係咁可能牛或板

因為我本身都用開router線上網
但係都唔夠快100kbps最盡
所以先考慮連無線上

技x垃圾既講完
Mxi 有著火案例 呢度單講卡，其他唔up
Glaxxy colourfxl icxill 易壞，散熱睇過都係偏雞同薄身，少少似經典既平野無好
Asxx最近有單台仔rma 1080ti 7次來回，一係退1萬2台幣，一係down grade換2070s，一係 繼續整
Zotac就偏向二三線，但香港唯一5年保，好似係

我第一張卡係.10年前廠機，剩係知msi做底板代工，張卡虧左風扇燒到130度都仲用到

真正diy第一張自用係evga 美水卡 ，當年晶片過熱屌散熱，最後成批回收搞過哂，so far 我2018q4先買 到e+都好好用

第2張3張係xfx ，叫做做過火牛，當試a卡伏，朋友用人稱a卡只用藍寶，過保即壞，其他a卡唔知

補充 我唔識電腦

換過部router仲實際
我塊底板個wifi功能唯一一次用過都係 固網收皮個時用電話訊號比電腦上網，仲要都幾埋先勉強令到部腦行到300kb 上網

因為我屋企本書有兩個router 一個還好
一個好撚快
所以我先想用無線USB連另一個router
但係又冇方法 所以先諗下

用長線好過
你慳個百零蚊底板錢其實好岩

因為真心好廢...50米範圍應該已經係底板wifi極限
利申 無研究2.4g 5g 開落都係俾我2.4g 離開電腦位幾步路我部電話就搵唔到個wifi

多謝ching解答， 因為以前讀書用過msi display同MB 都燒過 所以對呢個版子無咩好感, 牙石就比較貴 所以試下用技嘉

而家部機平時正常開機keyboard 會著燈 ，有問題個陣就keyboard 黑左無反應，風扇會著同埋條閃令令ram 會著燈 但MB無響聲所以唔知邊到壞又無fd識電腦 ，打算用到殘就換因為平時都少打機淨係上網睇片同做下文件

或者可以試埋洗下機重裝win10
再然後用內顯試行一輪 睇下仲有無發生
如有就試牛板，無就直接知係卡問題
正常8代用得都係2到3年應該唔會咁黑壞板壞牛...

除非你信左d 19list用埋d19件

現在訂3600大約幾時有貨?
ps電腦已死

砌4750G啦仲3600

爭一千銀
其實都用唔到咁勁
打機都極少

少打機先岩用
3600 仲要加display card
4750g 連display card都省番

可能兩三年玩一隻game咁
用display以備不時之需咁解
4750g真係要打時又唔夠頂

我又咁睇 到你要打機時先買張當時甜品卡
好過你而家買張等到時打時先話推唔順唔夠力
btw 諗住玩邊隻?

呢排冇呀
可能真係一兩年後先有game想玩

買未來

有冇話b450幾時用到4750g?

無追AMD唔知

平平地4650g都夠做 到時打機先再買咗display插來用

你要了解清楚2粒u分別

一粒大L3 一粒細L3 Gaming performance好大分別

J巴有冇消息b450 幾時用到4750g?

要有AMD AGESA ComboV2 1.0.0.2

細左咪好
代表架構唔係以前咁靠死堆爛堆CACHE數去減低延遲
都代表到兩邊死忠唔洗吵呢個數字大細值 AMD叫真係追到INTEL車尾燈除非唔係啦,否則A粉又係先買先做CONDOM

apu同cpu 2個不同設計來的
唔識咪扮知道

喂大佬,粒U唔係我設計又唔係我出既唔識佢玩乜係咪好正常先
命名做4000但實際行3000既我已經吹你唔春漲啦
何況RYZEN3000以前既 CACHE不嬲都知堆行就係因為拼裝U協調/讀取問題既問題先要加大佢
呢家又變左唔係?定我GET錯

連積巴都認證 4750G系為左加粒APU...連本身L3必須要大局住減細姐真心搵班跟風唔識既做CONDOM姐

官方話 CPU L3キャッシュ合計8MB
4750 7NM+ 完全無進步仲要CUT CACHE
嘩屌 好在我砌左97K繼續食花生

屌 我錯,真係你岩
3600好好多
一睇官網 就畀D DATA嚇窒左
PCI Expressバージョン
PCIe® 3.0

4750G 行返PCIE 3.0
雖然一早就話1080TI 行3.0X8 都未必食得盡
4000系...做乜鬼

CPU用chiplet設計 PCB一早布晒線 出動大L3作用係減少延遲

APU 一早以Notebook為設計方向 有埋igpu 要功耗好 所以冇可能大L3 &粒igpu都要位 一定減L3 但有大fclk freq可以減少細L3影響 （7nm一粒過）

好在積巴出手
差D推人去中伏

apu cpu 2個完全不同市場定位
點伏法？😒😒😒😒

CUT CACHE仲唔伏? 官網都咁寫,仲要得PCIE3.0
掛名升4000實際3000仲要NB U 塞黎桌面做乜

1. 呢個你屌AMD命名問題 算
2. 你有冇考慮大L3落notebook chip有咩缺點？

但放落桌面
仲要7NM+
CUT CAHCE
倒退行返PCIE 3.0

真係厲害了我的AMD

仆佢個街真係少留意D都差D中伏,咁黎搵人笨

大L3 同上Gen4 Pcie 係影響功耗表現的 落Notebook一定唔得 而且開發過程冇考慮Gen4

果粒7nm duv來 點會euv啊？🤣🤣🤣

出家用版只係提供除CPU外既選擇

命名海戰術
最緊要有人買

PK垃圾AMD
又話市佔好 進步快
真心屌啦媽 ON99 玩埋D小學雞諧音自HIGH法博大霧選乜擇,根本輸打贏要,我差D唔知頭唔知路做埋跣人個o個買得台機用乜柒nb u 垃圾amd

其實NV 都係人海戰術 nv出左勁多張卡Model狙擊A卡
你做咩唔屌NV ?

如果個策略好 做咩唔做盡？

卡同u差好遠bor

不過講開又講
a卡真係廢...人地命名海 係實際有強左仲要清楚易明
+個super 強少少, 你cpu 就數字都錯撚哂之餘 後面個g加埋上都係擺到明跣9你/理撚你咁款
認真 中階卡我都覺得幾好分
我又真係未見過去到中高階定位向 係季尾坊間吹到勁行就出3060既時候放張 實際係2060s既n卡 命名做3060g咁春on9

無啦啦扯去卡到
我又突然諗返起a卡原來都幾仆街下

係中國因應礦潮
搞撚左張特別版既rx580
一張584 2304p佢可以出張rx 584 2048p
實際rx570
坊間勁多人屌根本幫班礦佬/中國廠清庫存

amd真係仆街廠玩9人多過做實事,為清庫存積貨真係衰過gixabyte
講多兩講唔怪得2017班友仔就成日將amd既衰野瀨乜瀨物,突然覺得gf呢間晶圓廠整出黎都係為左瀨而存在既公司仔

amd cpu部分而家都係用人海戰術對付intel cpu

呢個只係amd學左nv gpu市場推廣策略咁做

gf從分拆出來 一直都係拖amd後腿

又兜
intel 頂盡出過1粒10850k 話nb既都係你
邊忽似amd今次咁仆街又on9
桌面cpu 黎架....大佬,邊粒intel nb u隊得落桌面既intel底板咁癲講返重點4750g 命名膠到咁仲要核心量相同於 3700x 實際上係閹割版廢cpu只不過係多返粒apu

而人海呢味野事實係n卡做到野兼清楚易明
最大問題係兜去n卡既係你

至於gf 算啦 笑左3年我都唔想再提
amd仆街真係唔係第一日既事

apu命名一直都係令人誤會係新架構來 呢個係Zen apu出來就知道

Ryzen Moble 4000 CPU不就係Ryzen 4000 Apu另外一個名 只是家用版同落laptop改名不同

提供更多選擇CPU選擇 本身都係好事 有咩問題？😒😒😒😒

我本意一早講左amd CPU學左n卡市場推廣策略 冇特別提nv衰野

又loop
問題咪傳緊4000系就出,硬要係呢個時間點出4750g 博乜?
博人誤會我就唔覺咁簡單,係擺到明想清NB個邊D貨添

而你既所謂多個選擇又係尻到唔尻,難聽都要直講,仲難聽過粗口罵人
相同或者差唔多價錢 但一個L3係閹割版 PCIE3.0 又博D乜? 我係買家點解唔買返3000系只不過係無內顯,唔通真係貪AMD 5000系卡CUT左既FM補精功能?癡線咩?

你仲要UP得出NB U黎 但又要瀨NV卡都係咁,講幾次N卡清楚易明,唔會咁既時間點 出張實際係2080S既3080「G」囉

認真後面加XT我已經覺得ON9
NB U 掟返黎桌機用4000命名真係仆街到出哂汁下屆真4000係咪要改名做4000XT或者5000先叫正常呢

反正我回應左我該要講既重點

#430 自己睇 仲有我係過程中冇講過nv衰野 你似乎誤解我既原本意思

得啦 連你都認證命名仆街到咁既4750G

樓主 我又收左機啦

收左返去?
搞咩黎

我所有軟件會閃退 佢叫我搞BIOS預設同埋
重置Windows 10都唔得
之後佢2hr之後就收機啦

t記!!
無推錯

佢效率幾快 幾好
不過我下次用番intel 版 CPU算
不過我唔太識intel 系列

想問下點樣重置win10?
好似電話咁restore factory

其實你有冇考慮過換下另外一條ram？

仲有果時係咪升級左agesa code 1004之後既bios?

好似係設定嗰度
Recovery 差唔多

Ram我唔識睇
下幾年先再換底版同CPU掛
呢兩個可能比較重要

你上條crucial ram咪ok
台灣果邊 amd list大部分推薦micron e die

平又易超

中央田 crucial 3200c16 先620

佢唔係Kingston hury x定咩 ?
K記都唔夾amd

<新手我自己買美水 起左部9700k
So far 就2年效能嫌過剩第時換4k芒又能再戰廿年

黎緊intel12代轉amd拼u 你得返11代可以諗

Btw 個陣砌完第一時間開唔著個下就堅係幾驚嚇

每間ram品牌都定期換ram chip的 可能咁幸運遇正不兼容問題 特別係3200c16

砌AMD真係慘 日日更新資訊

呢個唔係砌intel就不會遇到
我砌過幾次intel機都有發生過 就係xmp冇事 用果陣出事

積巴自爆做砌機

正常人點會砌幾部又咁岩都係高頻RAM兼轉DIE

我又唔係靠砌機
我本身就有正職

果幾部機係6代 7代 8代u來 已經算舊

反正品牌成日定期轉chip 有少部分出現不兼容正常

正職可以包埋sales既姐,sale咩唔知啦

講返你啦6代個期好似3000MHZ都唔知有無wor
印象中7代個陣貴到癲你仲要期期換so rich都算
獲獲抽中呢個真係好型

果期x99係第一代用ddr4 6代已經好少少 黑仔咪中招

睇完你咁中伏
我覺得2年前我推人砌intel
條友又無事我真係執返身彩

民丁

佢已經變咗五毛

more?

咪啲油二打手jer撚住佢拎淘寶價黎比較油二啲貨然後千早狗咪又想起左腳右腳

咁多打手
油耳啲砌機組合真心不鳥
塊b550 elite 淘寶價 係平唔少
油耳只係改左砌機組合既價錢, 散買貴到傻
就算幾平, 塊elite 都係一塊垃圾, 改變唔到係垃圾既事實
如果散買,我買b450 tuf pro s唔好, 仲平幾十蚊
供電勁好多啦 elite 最多用3700x,tuf pro s可以 oc 3900x
又唔會因為sata頭頂到顯示卡, 而冇左兩個sata
兩塊板第二個 m.2都係減速, 但tuf pro s有散熱甲
而且tuf pro s 就算插2.5厚既卡, 都仲可以插到wifi 卡
已經唔計asus 同 giga既 bios software既差距
明既人,自然就會明

原來你咁睇我

Btw屠佬有乜平最近有d睇唔開想換隻d15s再換兩隻利民14cm扇試下超粒97k上5.2...但之前塊edge ac 試1.4v 行5.1都freeze 係咪塊板問題

我睇得出唔係你寫
但借d意推tuf。。。。
幾仆街先up得出

係我寫㗎
我需幾日都屌緊elite

Asus打手

屌

B550唔好咩?仲450

街價破千就當我無講過野

明既人，自然會明
因為油耳係giga既kol點都要推giga，但你唔好推垃圾啦

我點睇你?

喺到討論淘寶啲mon po狗又有理由jer你架啦
不過理性討論靚嗰啲風扇淘寶唔係話平好多 例如貓頭鷹嗰啲同香港賣緊同一樣價錢 不過佢係人民幣搵翻香港買算啦好似arctic嗰啲10年本地保爽好多

我以為你話我推人老屠

我個屎忽痕問題可唔可以幫下我

佢塊b550第2個m.2係會減速，同b450冇分別
B550既供電，多pcie通道 既優點一個都冇
1000以下用b450 Tuf pro s算啦
再上好多塊b550都幾好，msi ,asus都幾好

Gigaybite 唔係畀人吹到elite都推到3900x。。

連不了都轉黑gigaybite

係B450 Tuf pro s啊
B550 Tuf 一但係好過b450 Tuf pro s
有兩個全速m.2

推咩人老屠理性對比淘寶個價錢之麻有咩問題 嗰塊野好老實$599我都唔會買根本就係啲打手無野搵野黎講 一見到淘寶就跳撚哂制拉埋cctoy啲野黎講
btw D15S應該夠壓wo 如果板唔夠力推vrm應該會高溫 俾啲vrm同cpu溫度黎參考下先

只睇供電數就係但佢散熱好廢
上唔到3900x

睇邊塊啦
如果係勁既，點黑都冇用
明既人，自然睇得出你別有用心

BAN哂搞到唔知添

BTW 我用緊油耳隻幻影黑渣....390$壓5.1G 1.4V 都就80度VRM唔識睇但記得有人講過塊EDGE AC 最多負荷到150w唔知係咪vrm唔夠力...

技x一世英名 死係油耳手上

vrm temp 乍 開hwinfo64睇

THX 做埋家務試

頂 掛住屠龍 屠一屠又凌晨

法奧砌機冇搣到塔散塊膠片

mhw？

樓主好慘...
隻垃圾中國芒都賺佢400。。。1年前我買仲未係中國牌既aoc唔好。。。

係

Btw試左msi dragon 一行51 x 98個設定即刻freeze ，電壓我見佢hold住仲係1.2幾，之前仲頂到分幾鍾睇黎係粒u問題

mhw係好撚大食垃圾驚黎 之前n卡仲識彈機同花moon添

用1070ti 食極都係68%
Ok 啦換4k mon 先諗換卡了

換左4k電視 張70s都唔夠力推 中特效先叫多數60fps

我30系先諗啦
當年都差少少畀多1千換2070但張卡得3700買唔到

查實睇油耳又瀨野真係幾五味雜陳

當年有睇佢PO學野
之後叫做見佢推D 19野最多屌下鬼
直至個FD同我講....

連登真係推乜死乜

咁奇怪你入到個po又無人屌你唔通啲打手真係兜唔到?

咪畀你屌左囉做乜成日罵我屠佬,又唔係平wor

小氣到明顯玩膠
btw竟然有兩個正皮

連登仔唔識咁深奧ga 但只係識法字頭
利申我知

BTW 仲諗緊今年黑五入唔入返張 MSI ACE 試下行5.2GHZ
但舊年堂巴同 POWERFUCKOFF 話KILLER LAN好廢 但我唔玩UBI既遊戲 應該可以諗....

咁高msi信仰咩我覺得msi啲高階板好一般 不過佢個pch fans又真係領先全球
呢個價位我會用rog非strix嗰啲囉

你唔明成日畀人話玩壞電腦既肉痛啦
我第一部腦就係MSI OEM既廠機SO FAR 十年任屌都無事從此愛上左佢

ROG我驚要長阪坡

牙石都驚子龍任務咁就要試下三大廠之一嘅giga啦

我買asrock taichi唔好?

連登仔唔用屎眼石架厭佢妖板同made in vietnam qc差

妖D買BIOSTAR啦

香港無入？

修七次修唔掂

好似無 得台灣有
妖到台灣人都話妖

法奧買mon中大伏

等緊rtx3090

係bios同software 不鳥啫

屠緊龍屌 唔好成日call我

taichi 我見vrm個度評分好高 有d心郁但睇見大家咁屌又淆

屌 俾條集會曲我幫你秒撚咗佢啦

Vrm幾好，抵玩
係bios唔好用，超ram幾廢
Software 唔得，rgb個啲

More我都要

唔啦驚自爆
保障我神秘人身份

利申 獨行系

唔rgb啦 所以好鬼心動
但我又msi 向唯有不停掐春袋算

笑死 做乜今日咁多對家既post
好彩信樓主搵終端
又俾個老鳳盯上 變埋五毛狗

驚俾油耳起底清算？

認真 幾驚
佢呢行真係幣少咁款 唔收好d真係...

有一個知音明解我就得了

做咩啫

油耳送貨，自己砌算
搵佢砌，死得人多

又真係換俾樓豬 cls

不如佢炒哂班友 請呢到D人做 又或者佢一腳踢算啦

睇手神
同埋我會選台灣保養

理論上係 但有特殊情況所以最好有開箱先好買
當然都要提防fake news,好似z390 vrm已經...

@布甸狗
佢算唔算自爆左

咩engineer要開moon想見識下 不過一早知呢條友唔係咩好野
利申都係工程狗

又開呢啲PO自high打飛機

見個po 勁多人開始屌樓主連登真係好撚恐怖.寧願幫商家都唔信疑點利益歸於買家
咁奴既社會...台灣真係要認輸了

開好似成3個月啦 你第一日黎?

估唔到真係咁快覆

得閒姐 又唔畀...我返去屠龍算

我又啱喎
仲未單挑成功煌黑

講好唔好提呢隻野呢

我day one new join唔知你講過

想問個+$30 1-3日送貨condition 仲valid嗎？

問錯人

老實講 我就咁睇爆成咁真係似人為再加埋油耳影咗個moon底有個位爆咗
不過理性分析又覺得好奇怪
1.爆得咁有喜感??打直一條直線?係咪真係人為做到?
2.如果真係撞到野嘅話唔係應該喺一個位散開?但我又見唔到撞爆好似爆咗玻璃嘅樣wo

類似呢張圖

圖有無more
無乜點認真睇d回覆

兩單野爆到咁 比左3年時間佢終於唔係瀨而係攬上身肯換
但
我諗唔透96k升97k得罪埋死忠既玩法，唔係話cpu個樓主而係我覺得佢應該有分身acc或d員工芒到我講乾煎粒u1年要換u當住我ff先啦

旁人hater如我只會覺得佢咁開左個先河，佢係咪熱到傻左連死忠同一向食少少蝕底都無所謂既都衝出哂黎屌鬼，為攬代理個名尤其gigx個朵今鋪盡過頭，讚定唔讚見人見智，但我會覺得太on9

So far一換一芒我無咩意見，當佢哋慢慢spin去邊個邊個度都唔會質疑可能係運輸或qc問題。。。都係個句我咁推呢個po法都唔睇。。。咁底死唔幫

改改d字眼，驚引起誤會

無啊 我幅圖係上網搵去解釋我講嘅野
樓豬爆嗰個moon點嘅樣已經喺哂#1啦

心裡還是想幫那樓主
但睇見d癲佬出哂黎狂咬
心情真係五味雜陳

起身打冥赤龍

隻evga 牛壞左 fedex 寄到依家都未畀張單我

又想瀨運輸
武肺咁勁，仲肯跨海做算係咁啦

RMA should ship within 45days

又想瀨運輸

FEDEX點會做唔到野,瀨夠運輸未

原來到左fedex 冇noti
佢dhl 寄返黎

話左你又想瀨人 點可以瀨evga同fedex

未試過rma

除左悠二rma

又膠爸式硬sell服務
唔升級點對得住你

冇係佢度買砌機服務
知佢d 同事信唔過

話時話布甸你朋友買t記部野最近點
見毅進咁黑仔 都幾驚連橫爆 最怕係隔空執藥又幫唔掂佢

無野啊 我都幫佢set好哂bios燒齊機先走又無搵我投訴 應該無問題掛
t記走線我自己就幾滿意

毅進真係神運

毅進巴咩事 唔係話reset完bios又無事啦咩
呢啲撞件就唔關喺邊到砌事 雖然售後肯幫你跟收兩次機都算係唔話得
對比法乜嗰啲唔記得撕膠貼同頂蓋就明顯唔係不可抗力

佢又FREEZE積巴入過黎話可能係RAM問題,但我話我推左佢KINGSTON FURY定HURY 佢就留多句換DIE就走左毅進話收左第2次 之後佢就無提了 再上黎留言都係撐我....屌 好撚感動.jpg

認真希望佢搞得掂

我推我朋友ADATA D50都無事仲出b dieram機會都大 不過我自己覺得kingston同nodata都係兩舊屎 係油耳無推嘅kingston無咁臭我就寧願用平啲嘅屎啦
freeze機火牛都有機會?七進七出

唔準你瀨我海韻oem 否則掟精0球叫凌巴咬你

btw 岩岩上

睇完條ram好似唔係qvl入面

我記得係呢條

屌咩 amd 買3200mhz 只可以行2933咁大碌?
條野出左好似都1年有突...點解仲唔夾

k記都臭...
咁我真係今生同comdxx可以唔洗往來

事關我fd 拎我list去左砌97k
畀gskill 換左k記
雖然最仆街都係 塔散換0左做120 華石水

佢係行2933就無問題?咁應該係ram啦
qvl list嗰個位就其實宜家zen2都無人會跟qvl買 我推啲玩zen2平台朋友全部都無睇過qvl list一樣無問題同埋學jack巴講qvl list都係參考 因為ram廠換die唔會同你講除非係crucial同kelvv呢啲固定die ram
就算我有部zen+都無跟到一樣行到

唔知佢同T記搞成點 無哂下文
我一直諗出到B550應該無咁閪,積巴又拍哂心口話3000系已經唔會唔夾RAM咪...試下平價RAM應該無死,你條D50一樣無出現係條LIST到

望就望佢係RAM事啦
T記維修哥仔 見字快D試下RAM

最後點

我條d50好似早一兩個月先出 無係正常

仲未有通知
其實我見人啲片都係終端先
起碼佢係三個之中最穏陣 又合理

望就望呢度有MON PO T記SALES

seasonic?
做咩

STRIX 牛OEM唔係海記咩

Intel咁樣點看

連力屎仔D野睇下好
之前覺得有HEART 後黎愈來愈覺得係SALES黎

對佢印象180度轉捩點係原本企硬PC效能>PS4
到PS5突然改口勁 推EPIC game個o個乜柒unreal乜

yes

unreal5遊戲開發應該真係節省好多時間wo
效能都好大進步

p.s.我知係支那嘢來

唔係隻驚黎咩

我大海記點會出事一定係amd問題

虛幻引擎5 wo ......

一直以為係隻3a新驚

原來講遊戲引擎

120 華石水

刁民丁教主

唔好再封我位
我唔受得....

硬件台大佬 教主 神明只有一個:

POWER_OFF

教乜撚野主 咪又係跟千早狗一齊咬人一早block咗

t記快d同我搞掂毅進部腦

抽gbf 唔夠歐

T記個cs真係cls 之前喺我朋友張單搭件嘢 無貨想退番錢 9秒9退咗不突止 然後我cap咗封email佢話有個人資料叫我del番良心到
係就係覆慢啲 不過上面嗰啲嘢點反得落

你搞到我E+好驚因為我推過佢地....班法X打手會針對佢地老細個前老細

法乜還法乜 t記還t記 兩個再無關係

T記炒完油耳即刻無哂醜聞
但法X死都要保住個瘋狂出錯既員工

法X字係良心企業

瘋狂出錯嗰個其實係佢

唔準你老屈

T記係邊間

我今日仲同油耳落左單買件

買咩

1 x Lian Li PC-O11 Dynamic Tempered Glass — White
價錢：$1,280

9 x Noctua NF-F12 PWM Chromax.Black.Swap 120mm Case Fan
價錢：$1,620

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS FI27Q-P 27" 2K 165Hz 10Bit HDR HBR3 G-Sync Compatible Gaming Monitor
價錢：$4,899

總計: $7,799

giga mon
F12有咩好啊 A12x25唔係好啲咩 貪佢有黑色?

黑色 yup,遲啲出a12x25 black再轉
giga只買mon啫,有事就世blacklist giga

我而家都用緊3把a12x25好正,但黑色要21年先有

即刻跛 mon 都敢買

如果係介意顏色 我自己風量就中意利民c12多啲 大風係比較其他嘈咗少少少少
風壓方面就p12 風壓拍得住a12x25 雖然又係比較嘈 不過平咁多 係咁
小妹窮都係睇價錢行先
不過貓頭鷹佢自家隻啤令又真係好吸引
giga mon 上面喺油耳買爆咗moon嗰個po咁多苦主我真係唔敢博giga佢做moon又唔係特別出名

出名QC 差

c12我有7把都幾嘈
我今次想玩黑銀主題

信一次油耳(售後)炒粉,一世blacklist giga

佢都講過個mon都ok,見得下人

記得拍片開箱如果唔係嘅暴力運輸整爆咗無仇報

一定會
我唔會中伏

驚咩呀 爆Mon都有得換 我諗無乜邊間代理唔會話你人為 閣下自理

所以我想信一次油耳既giga售後

睇下油耳唔洗砌嘅出貨速度有幾快佢個客服po宜家個個都求佢出貨

我1號落單
今日俾左錢

揀左 1日送貨
唔知聽日送到未

你竟然加錢俾油耳洗

我等唔到了
佢多過一日係未可以屌9佢

開定po 倒計時開屌

俾錢個刻計

佢會退返錢比你

硬件台先係真客服 仲可以免費升級

收貨前倒數

如果佢改推crucial ram呢？🤣🤣🤣🤣

好似得你推

就燈死T記

大把Crucial ram fans

主要少代理入

又想封我位 你做返啦

台仔都推薦 我表示😅😅😅😅😅

明明係你推 我乜都無講 硬件台AMD百科博士已經係你 唔差在做埋條RAM 實至名歸

我都有推 美光

同JACK巴爭代理人啦

留返俾佢

訂單狀態: 已確認
好似幾快

唔好呀我買左兩對

我買左白色3600 8x2 c16
唔好燈啊

Jack巴:

無推過

我gskill fans

利申用緊3600mhz cl16 bdie 好似用開1.35v最緊睇返自己升左上1.37

你個野壞左鳥

識自動加壓咁正

信錯油耳

成千6蚊

我用緊塊$250收番來的b450m pro4 搭2700x 推四條美光3200c16 xmp不能只可以行3000c18先唔會bsod

我煙屌你amd 仲要2手版兼插4條點比

原本有塊x470m7 番左台灣醫

我有塊b350m pro4要唔要

b350m pro4 你留做後備啦 我等到塊m7番就夠

asrovk問題來 b450m pro4 一樣咁

asrock

我仲有塊b450-e 要唔要

asrock 超ram不鳥

過渡性使用其實用落唔覺有咩分別
我都係打下騎砍2 日常上網咁
btw asrock b450m pro4 連用zen2 都係咁的嗎

steel legend反而正常D

係

pro 4 vs steel legend
冇得比

之前有人用b450m steel legend 3600 xmp都唔得

有心啦
屋企已經太多零件
加上而家b450 聽講apu4000 zen3 都未必有得上 再買都係迫人上b550
但apu4000 又無pcie 4 又最少要用B550 都幾反智

b550 tuf 以下都不了
我不如用b450 pro s

B450 support Zen3 CPU 以大廠玩法冇可能只上Beta BIOS

pro s / max

b450 pros 用到4000apu嗎

買3600算啦
4000有積巴認證垃圾u

一個禮拜了
我係咪要再叫下佢
佢話有消息再通知我

你又加油添醋了 我冇呢D野
apu定位唔一樣的

正常可以
之前冠軍直播試過得唔知係未所以b450都得

正常可以
之前冠軍直播試過得唔知係未所有b450都得

明明係你自己講既
4000 左cut右減

改名改到咁真係衰過intel
呢個就我既

吹下佢
應該唔會屌柒下掛

敢屌po上黎 讓連登客服處理

apu要塞igpu 一定要重新設計

而家intel laptop cpu都係用現成產線改名的
只係amd apu改名柒D

人地9代就9代 10代就10代 講完同無講一樣既

要催佢先識應你 佢唔會主動通知你

成年前的舊野叫我買來做乜
AMD當然要做公測員先過引

apu roadmap一直都比CPU遲半代

呢個係Zen apu出來就係咁

點睇XFAST定滄者 流出黎既ZEN3 APU 定ZEN3

新出就pat痕啦
apu 仲可以玩補幀 另外n卡做madvr 打機

我果首發買36 36x 玩完放晒啦

Zen2 apu來

Zen3 apu等出年

好似就係講緊出年,大師有無預測

利申唔會買 純花生

apu係oem先需求量大

diy市場量少

出年既野 出左先算
依家消息來源都未知準不準確

積巴都唔睇好

你都未有準備消息 如何決定到睇不睇好

準確

無詳細睇 好似話真4000+ VEGA再上一級既顯 唔知有無記錯

未知幾時塞rdna入去做apu

首先Vega igpu不會改的
至於幾多cu睇官方消息

無研究AMD 唔識分...又NAVI又BIG NAVI 又VEGA又RX

amd 都有祖傳gcn++++++++架構

由hd7000 hd8000 r200 r300 rx400 rx500 r7
12年用到19年 由28nm 玩到7nm

所以佢出5700xt就買左

唔識想問下

唔知係咪電腦太舊開始出問題
i5 3330
Geforce GT620

之前買完gta黎玩 問題就開始出現

打機個陣FPS都好低

之前用WIN8.1升上WIN10又正常番

最近LOL更新完之後 FPS又由開場100跌落15FPS

清塵 重插卡 更新驅動 重裝WINDOWS都試過

係咪老化問題

部老爺機唔係佢慢左 而家軟件要求高左
ram 幾多gb 有冇用ssd 裝windows?
有冇打算昇級下部機?

似卡問題，有心機搞就問人借卡試
可能內膽貼著散熱個d膏無換過

好似有故仔聽喎

想我部舊機個spec係咁

cpu: i5 4440
mb: asrock H97
display card: msi gtx770 2gb
ram: 16gb
hd: 256ssd+1tb hd
power supply :antec 620w

想問下如果想ugrade下 淨係換張display 卡夠唔夠？
定係要成部換左佢？

1066 1650 1660S
$多咪成部換

買左OEM版了
佢話要Window包裝 code
索性買佢989算

垃圾T記

淨係換張display card 夠唔夠玩到D 3A game 開高畫質?

今日油耳打嚟話得fi27q-p有貨
o11 d要8月底先有返貨
f12 black要等到10月先有

NG G 你咩GAME NG識答

例如邊隻 如果係mhw 可以同你講唔夠

佢話我個window 問題
局住食 聽日可以拎番

你係咪DOWN左2004版WINDOW

買左八十幾蚊pro版
之後用用下有少少問題

當然我係2004版本啦

點解你唔畀條PRO版KEY佢...定你買左返黎唔WORK定唔識入...
989當買教訓...AMD除錯係咁多野要記

佢話要實體包

因為代理監管關係, 如果無購買windows, 我地唔會幫安裝
𠆢咁樣
同埋我自己本身都識入

OEM 一係海外廠機柝出黎既KEY邊樹黎代理....搵鬼人監咩....頂多咪驚海關捉

但真心諗唔到你係WINDOW唔夾AMD既問題我都唔記得有無提你DOWN 1903版

你畀佢拋到都無計....989當豪比佢啦

唉 所以咪話唔知佢做乜
Ebay買又唔得

驚你海關

cls
T記咁好相比下 竟然驚我報海關
上過去見過面都咁

其實都正常 都係保障佢自己姐

你既不反油耳呢

其實都啱 起碼有個保障雙方
OEM始終難逃一刧

查實知WINDOW問題你咪等佢畀返你自己裝190X版咪好

除非佢話 我唔肯定GA,拿,你買完WIN先保證無事咁就另計

今次係我第一次用T記體驗太好 反唔落

仲有咪學埋垃圾油乜撚野二嘅打手嗰啲二分法 唔係不反farxxx就一定反t記

飛馬:我屌

一早講過ms window 2004呢個版本要等多陣好更新

我都有部intel機比2004搞死左hdd

毅進:我屌

用緊 1909冇咩事
2004就不了

屌
以後唔更新啦

windows整死hdd

2004

丁哥幾時轉amd？

97k都係用2年仲嫌緊效能過剩....
換amd玩9自己做咩

毅進仲未上水

今晚有機收 再睇情況啦
想玩Fall guy又玩唔到

集氣

WHERE IS YOUR 不反油耳

已經反了t記太好 同埋油二啲技嘉NODATA太19

見到你係鐵粉就岩喇 幫手睇下

第一次砌機
budget 4-5k.
其實新cpu係咪amd好d? 但好多都recommend cofflake i3, 係咪要貴d先有amd?
樓下個list有無咩改善空間？ thanks

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$575

1 x Gigabyte H310M S2H 2.0 Micro-ATX
價錢：$430

1 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$250

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6
價錢：$2,070

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,443

你老母就鐵粉
10代都出左仲9代
仲CL19 RAM
屌你 你咪信佢 問我批鬼

CPU

AMD RYZEN R3 3100 3.6GHz 16M L3 4 Core 8 Thread 65W AM4
$799
主機板

ASUS TUF B450M-PLUS GAMING
$639 SALES
$999
顯示卡

GALAX GeForce® GTX 1650 Super EX (1-Click OC)
$1380
RAM

KLEVV BOLT X Series DDR4 1x8GB 3200Mhz
$299 SALES
$399

KLEVV BOLT X Series DDR4 1x8GB 3200Mhz
$299 SALES
$399
火牛

Antec Neo Eco TUF 550W 80 Plus Bronze
$499
HDD

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$299 SALES
$319
SSD

Kingston A2000 250GB PCIe NVMe M.2 SSD
$369 SALES
$545
機箱

Fractal Design Focus G ATX - Black
$390
光碟機

搜索/加入光碟機
散熱

搜索/加入散熱
無線上網卡

搜索/加入無線上網卡
顯示器

搜索/加入顯示器
鍵盤/滑鼠/遊戲手制

搜索/加入鍵盤/滑鼠/遊戲手制
軟件

搜索/加入軟件

服務:
上門收機服務 （30日） - $0
產品: $4973
砌機: $80
總額: $5053

記錯AMD CCX 就黎比AMD搞到記憶混亂

改返3300X
預5500 砌AMD好過

法奧又有伏
飛馬又送中
其實仲有邊間網店用得過

TTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTT

但佢唔係所有牌子都有
想要ZOTAC 1660super
定有其他選擇更好

自己買上去畀佢

佢唔係冇實體舖咩？
定我哋其實講緊兩間唔同嘅舖

網店只係CUT左店面既3C鋪
你可以直上佢地個竇,理論上賣野應該賣得平D但香港就係咁特別...網店有時仲貴過深水

我回來了
7秒開機暫時

OEM 隻CD可以任用？
Code得一次？

跟底板

仲2004版本 又有閃退software
係咪真係關事

有無update既畫面出過
得pro可以鎖更新

渣渣臨down 190x版win試左先

你自己有 括號寫住 (悠二忠粉)

btw咩amd ccx?

下載緊過夜佢自動熄左個software
降版唔係重設？

冇update畫面
我係家用版

玩緊燈力

Ccx係粒內餡
你可以理解做intel咁多粒u都係單春搞掂，amd全線拼裝u得呢粒係單春

連down都唔得?
你附近有網吧就去戈度燒隻1909啦 試完先打去t記到屌鬼

T記搞機真係好鬼求其

Download ok 但係佢中途就冇左
又閃退埋
屌佢老母 再係咁真係要打撚爆部機
我仲有部電腦 佢官網有1909？

Intel 10代i3 同3300x都係4c8t，叫做貴少少少錢但值得用，i3 10100要夾硬上1660s都係5千鬆，點禁都好i同a兩邊都只能用閪板閪卡閪牛
始終因為你老bug太細，4500到5000只會比d更閪既list水去買d更垃圾既垃圾

同埋你又要識燒window，唔係好似毅進咁燒錯2004版，到時又畀人滾成千蚊window錢

重開個陣入安裝程式都flash就打去屌t記

Btw.好似官網已經無
參考下

佢部機又做乜 中咗新win10啲bug？
btw我有舊版win 10 usb 要我upload上drive

無限flash輪迴
買完oem又係2004繼續flash
白搞1星期

flash乜

唔知 睇佢講法似無解決到個問題

雖然我都仲未睇得明咩問題
就咁睇話裝咗2004 應該係windows bug掛 2004誇張到jack巴都話佢2004燒咗隻hdd啦
不過呢啲又無得好怪 裝隻新版windows俾你都好正常姐或者t記手痕做更新

不反油耳.GIF

我點樣形容好呢
因為我係用緊steam download緊game
但係一開discord 呢類software
佢就熄左成個steam佢
有時discord佢又會話出左錯誤 crash左
另外就係steam download緊嘢期間
佢都唔知大概幾時自己熄咗steam app佢
咁講會明白啲？

咁撚奇怪可能真係中咗windows bug掛 整番個1909先
上次佢收機話freeze就咁睇係ram問題都順便開runmemtest pro燒下ram啦

啱 又可以不反佢個客服po咁多苦主都係叫佢出貨 收機之後都係無問題嘅

PO頭班苦主排到出尖沙咀搵你

好似膠巴咁 一早就燃亮咗啦
我大油耳邊有苦主

RAM有問題理論上應該好似之前班ADATA FAN BOY咁機都開唔到...掛
我係擔心佢粒U瀨野 佢個自由FREEZE法 好似我超5.2GHZ 1.4V咁係用到但會做唔到野
諗住維修哥仔搞完會好,點知又係識砌唔識搞

有得96K升97K
不反了不反了 BY 布甸

我個mon真係冇事

老實講 呢單嘢公關真係做到足爆moon嗰個都仲可以呦下兜下 呢啲明顯柒嘅嘢佢補獲喺香港商家佬嘅硬件市場都算係咁
甚至誇張到我懷疑係咪做妹

我仲拍哂片

試埋mon test 都冇事
冇光點冇死點漏光都冇

又暗串膠爸

諗起 螢幕QC差到123ABC咁就...

係啲膠合唔埋啫，少問題

mon邊既膠要好近先睇到

個mon唔夠光，開hdr冇咩feel,反而會好熱

是咁的
隨著時間飛逝...膠邊將會慢慢成為漏光的來源

諗住寫篇技X潮文
諗諗下都係驚 唔寫了

===============================
BTW
點睇呢單野,開始導去鞭樓主/其他牌底板
心得】華碩 1080 Ti O11G 7進"7出" 心得 (2020/07/28 12F 更新 )

無暗串 膠巴嗰單就合理賠償（頂咗蓋換過隻cooler俾佢好正常姐）
呢單換埋粒U（仲要upgrade）賠埋個水冷我覺得真係誇張啲

之前 休班巴張asus 板既fan反方向轉，都唔保

差好多wo 一個銀版 一個淨乾淨兼退返買水冷

會平啲？

有D會 大部份都唔會

Btw ig shop 砌機係咪好危險

9成都洋垃圾淘寶料
網店都咁危險 ig shop就更加

FB個D賣得廣告都係危+伏

見到某間最近搵utuber 賣廣告既有免息分期
襟入去對比下 貴10%左右

香港講硬件嘅utube8 全部都係垃圾

劉X林:

劉：你鬥黃

真心唔知邊個啊睇硬件utube8我都係睇支那同繁體支那
香港嗰班只係識 林 v 飛馬

諗仔就諗仔一係就冠軍
撚知邊撚個劉乜林

頂你 笑到成個茫都係水

咩moon咁勁防水

喂咁成個香港網絡都用華為野
仲上網既你

未中資化的AOC

9588

SMARTONE!

乜又講錯咩

無講錯 但關牙諗咩事

5G佢有無搞到牌照
咪又係用華為
呃唔到先

唔關呀
提提要鬥黃藍時要留意用返最原始
網絡供應商都藍

幾時有鬥鬥就摺能咗個硬件台佢
出名少少嘅牌子dllm 得assrock 同貓係mit
其他全撚部都mic 連千早狗推爆嘅牙石都係啊

不過小妹最近買到條mit嘅ssd

我愛習大大

三叔?

transcend 220s 2t爽到

叫佢仆街啦

$?

GT620, 換咗佢啦

我無推過 屎忽積巴想玩9我

800?

最低600

佢整鬆左條RAM
唔怪之得8GB

Btw 仲有無freeze
@布甸又要不反油耳了

好似冇事了

結果真係win?...
咁你都算幾黑仔。。。。
無啦啦比oem錢
仲要甩ram剩8gb...

Btw入返條pro code同鎖更新唔係你之後自動升2004盞又搞一獲

好似唔係win 唔知點解又冇事

我仲係2004版

賴運輸整甩

連登真係龍蛇混雜

今晚玩新U 3300x

有米

就咁睇硬件台都鬼死咁多油耳打手啦

G2 未x都吹奏真係...
不反恆豐,wcsl, 科卓同油耳了

二手野 都叫有米
你果堆野咪米王級

未來買inno唔錯成日特價

應該叫一生人豪一次

Btw尋晚發夢落腦場行，已經係唔洗戴口罩既時代，仲要夢見到話香港入太多貨唯有i3 9100f 賣100蚊，h310 100蚊，corsair vs牛100

過多一兩年先啦
睇住18年玩礦機high到貼fb曬裝爆哂礦機既圖
肯肯係msi armor 卡但唔記得係570定580定1070

連登仔要政治正確黃店就點都唔割(farxxx)乜都當睇唔到仲有嗰間唔知邊到黎嘅千早狗隻狗poweroff推嗰間熊貓電腦
計我上面話點解唔收咗成個硬件台皮連全連登最黃(啲字)嘅台主千早狗都係用MIC嘅電腦

熊貓有無大獲野

無啊 因為都無人去 無人知問個隻狗點解推啊 我自己無去過架佢答翻我黃店就要去啦
我:???????
g2其實都幾黑

Btw想請教千早狗係形容詞定一個人黎我上次問完覺得係指千反田但留意一段時間之後。。。。法國講野留言方式激似poweroff

你問過啦千早狗=
千反田唔洗同佢講咁多野 丟呢一張圖俾佢 問佢咩engine狗要開moon 同埋咩support要幫人保養moon就完

高連登文化真係...

黃店（飛馬）

但好多都割哂

認真問 飛馬有表過態咩邊到黃
反而我大油耳就真黃

利申割G2同未來

今次到GTA
Load入個故事模式個陣之後直接閃退埋
又關咩事

runmemtest pro燒下ram 睇下係咪ram有問題

t記維修係咪垃圾

布甸燈瓜左T記

裝1909,乖啦

電腦都同你唔夾八字啦啦聲放左佢買ps4 打機啦

我有PS4 pro 不過好耐冇玩
上次玩係MHW iceborne

呢排有對馬戰鬼鐘意武士都幾有代入感

從來無燈過
不如賴你介紹條廢ram

有FD用都無事....不過佢INTEL

搞成掂

好難唔割
反送中成年但係過咗半年仲用支那野又食金拱門
好明顯偽黃

睇黎搞春掂左,失蹤成日

未呀 所有野再黎過呀

1909都咁?睇黎t記維修哥仔堅無料到

未試過 整唔到 不過呢家Mon都冇埋signal

入bios 熄xmp 行2133試下點?
都仲係咁叫t記搞啦

叫左 之前有 不過set左UEFI之後冇埋信號

比埋window錢都咁成部叫退錢

t記
售後

每日關心悠二收左皮未

個機箱要月底先有貨
油耳好廢

代理冇貨畀我

之前t記fb維修哥仔仲串人要up bios 估唔到咁撚廢

btw我又不反油耳了

有野請教

我7 年前買左條Windows 8 既key
依家可唔可以用到落win10?

即係裝返win8 up上 8.1 再up win 10?

以前做法係先裝個win8 入左key 再昇級到win10

試試先

不如你試下直接裝win10 入win8 key 睇下得唔得

咁試左呢個先 唔該晒

自爆係分身ac

個po...
我心諗intel好人好者up乜柒

up bios

自爆d咩

想問下啲window key係咪只可用一次？
想砌多部，咁要買多隻window?

講左 等佢覆
不過我呢家個Mon有番signal
但係有啲會閃退 / crash

但係功能表都唔係有問題

除咗佢 不如我搵埋額外果啲整算啦

80包砌搞唔店係死罪中既死罪
咁拖法你 我覺得好`似唔想換對RAM咁

叫佢成部機退咗佢算都收咗好幾次機都搞唔掂

不反了不反了.JPG BY 布甸

真點反得落 怪錯咗

佢叫我成個重裝
回來了

不過仲係有少少唔正常運作

仲係會flash? 屌佢老味收完oem錢裝win大都仲有事真係好膠

重裝windows 都炒下炒下?
咩spec

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X (預訂)
價錢：$3,799

1 x Gigabyte X570 AORUS MASTER ATX
價錢：$2,799

1 x G.Skill Trident Z Royal Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C19 F4-3600C19D-32GTRS — Silver
價錢：$1,840

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2070 SUPER™ OC Edition 8GB GDDR6
價錢：$4,999

1 x ASUS ROG Thor 850W 80 Plus Platinum Fully-Modular
價錢：$1,620

1 x Be Quiet! Pure Base 500DX ARGB Tempered Glass ATX - Black
價錢：$739

1 x ASUS ROG Strix LC 360 RGB All-in-one Liquid CPU cooler
價錢：$1,699

3 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$555

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $19,770

想問問條list咁執有冇問題？同埋想換做asus板邊塊好？

無咩問題 板同級換c8h

轉b550-f
就可以上埋rog機箱

有冇乙太網絡driver推介
有幾個裝唔到 暫時上唔到網

asus 個b550 gaming都唔得?

intel lan ?

唔太明

我係download佢個intel既driver

asus b550 f ?

ASUS B550-F tuf gaming

tuf b550 plus用 realtek 2.5g lan port
b550 f用 intel 2.5g lan port (但有driver bug 即使更新fw)

得返上網問題

如果只係打下lol GTA 特效高既遊戲 咁樣夠唔夠用

同埋WINDOWS account 連金鑰可唔可以同時登入兩部電腦

B450
陣間幫你執靚

粒U差0.2GHZ 貴200
唔知值唔值
,本身想篤隻RX550W既金牛畀你 不過749 頗弱智級貴
板 牛呢D唔慳得...兩難取其一 我選左畀塊好少少既B460算

CPU

Intel® Core™ Comet Lake i5-10400 Processor 2.90 GHz Cache 6 Core 12 Thread LGA1200
$1399 SALES
$1499
主機板

MSI MAG B460M MORTAR M.ATX
$960
顯示卡

ASUS TUF Gaming X3 GeForce® GTX 1660 SUPER OC 6GB GDDR6
$2099 SALES
$2299
RAM

KLEVV BOLT X Series DDR4 1x8GB 3200Mhz
$299 SALES
$399

KLEVV BOLT X Series DDR4 1x8GB 3200Mhz
$299 SALES
$399
火牛

Corsair VS Series™ VS550 80Plus 550W PSU
$359
HDD

搜索/加入HDD
SSD

Kingston A2000 500GB PCIe NVMe M.2 SSD
$549 SALES
$699
機箱

AeroCool Menace Saturn RGB ATX Case
$389
光碟機

搜索/加入光碟機
散熱

搜索/加入散熱
無線上網卡

搜索/加入無線上網卡
顯示器

搜索/加入顯示器
鍵盤/滑鼠/遊戲手制

搜索/加入鍵盤/滑鼠/遊戲手制
軟件

搜索/加入軟件

服務:
上門收機服務 （30日） - $0
產品: $6353
砌機: $80
總額: $6433

1)夠
2) 1條KEY跟一塊底板 應該唔得

唔該巴打

Epc新聞話i5 10500無得抽 真10代stepping
10600k先係絕對真10代
10400仲有機抽

[開定先]ADATA D10 16x2 出唔到貨苦主區

價都入錯wo點搞

BTW你究竟係反佢定係愛到佢不得了

愛啊 拿網店得三間
t記：收機收幾次都未搞掂條ram又賣得貴過人
飛馬：刁哥你做打手+送中
faroll：黃到金又賣adata同giga賣到咁平仲上連登做客服

又老屈

Btw nodata

我經手都好幾對nodata ram+ssd都無事 都唔知係倖存者理論定真係咁啱咁好彩

18年好似還好

無18年咁早 18嗰排係玩z1 b die 係幾正
大概19年9月左右買咗條d30 3600自用 幫朋友又買一對d30
然後最近20年新年又買咗對d10 3200放落文書機
然後我個朋友上個月對d50 呢個你知啦
ssd就上年4月買咗兩條sx6000 512 自用同比朋友
又係20年新年又買咗條8200pro 1t啱啱趕到尾班車未換紫光

你係咪想含油耳先咁講

我有個fd買 ssd 一年就

adata 大師

拿呢個就幫朋友砌嘅 都係九月 得佢send翻幅全家福俾我 J住先
呢到就我自己嘅

有單啦 仲有無聲出

你竟然唔信小妹 心淡 呢個就小妹幫親t記嗰張單

真油粉

要講油粉點夠不了巴油
幫親giga moon小妹真係笠水

呢啲叫鬥油

不過點油都唔夠刁巴你油連個名都勁油

又拉我落水

我都有屌油耳架

丁教主唔好咁啦

都話教主係 poweroff囉

每日關注油耳炒咗佢啲蝦碌同事（自己）未